屌你仆街 游清源話蔥蔥疑似弱智 笑撚咗我成分鐘 就黎笑撚死

笑死咗 你係咪幫我call白車 比返醫藥費我